（突發）啲狗開始打電話俾人想搵義士資料

: 我
: 警犬

：喂？
：喂陳小姐呀，林sir呀，上次拉你嗰個呢
：我唔係姓陳
：唔係姓陳？咁你叫咩名
：你搵邊個
：你係咪住沙田嗰個
：唔係
之後我就勁快cut咗線

各位手足請小心警犬隨時打俾你chok資料
好撚陰濕真係
最後歡迎大家一人一個電話打返去俾林sir

推

Pish

push

警犬死全家

上次拉你果個呢咁撚樣講野真係白撚痴

夜晚11點幾打黎可唔可以告騷擾

咁既鐘數打嚟

痴撚線咁樣chok料
推

我無嘢講

好似好撚熟咁。on99

Push

弱撚智香港警察

上次拉你嗰個
家陣好熟咩⋯⋯

其實係咪大陸電騙

純正廣東話

用埋d陰質手段

警察抄牌溝女日常化？

拉你老母就有份

on9

打比人問人叫咩名
屌D狗係咪 on9

好想同佢傾電話

呢啲語氣，其實佢想約你返去執返劑啫

自稱sir 知唔知醜

問佢咩number

見到警察打電話黎
第一句要用普通話講: 你好 解放軍總部

快啲打比我
問下佢咩no.
再話佢老婆真係好好屌

其實佢地覺得拉尻人係咪一件增加友誼嘅事？
毅進仔果然係毅進仔
正常人聽到會心諗

依家無set電影 無印象個啲都一律唔聽

我好似識你= =
你系咪叫寶珊

我會大嗌一聲黑警屌你老母臭閪然後cut線

Cold call 狗

阿sir 唔好夜媽媽白撞好喎

邊撚個林sir 啊
𠵱度冇人識你喎

嘩

我無野講

姓李
我係李老母

內容似不過今次係死差佬

想呃人落七仔買mycard???

哦冇 上次打9你個個呢

好撚串

通過個答：咁撚大個人唔好玩電話啦，你估你仲10歲八歲咩。

係拉左人地番警署
定係拉埋一邊假抄牌真攞電話先
講清楚好d喎淋sir

大陸騙案咁
猜猜我是誰

366x xxxx =差佬電話

弱智警狗

我姓沙

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功呀屌 有二波唔係唔做埋佢呀？

唔好比佢攞料 扮藍絲算

係咪北角警署

講粗口屌返轉頭啦

上次拉你嗰個呢
依句對白係發生咩事

屌

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

cid team6

pish

睇得太多電視劇勿屌

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

8月5日齊罷工

Pish on9dog

警署都有詐騙電話
詐騙手法真係層出不窮

順豐騙案？

cls

3字頭不嬲唔聽

分明係想食你， 你小心啲， 可能已經偷拍咗你個樣喺個打JJ。

推
黑警冚家剷

拉完人仲話上次拉你嗰個
係坐住咗個腦定痴線

Push
光復香港，時代革命

喂陳小姐
我想問你係咪真係有大山峰

on9到

推！

喂上次扑你嗰個呢
啲警察真係賤

上次麻包袋你果個啊

CLS

...

On撚鳩
我無野講，大家錄起佢

試下依句嘛 林SIR啊話我記得你 還錢啊！借左廿個唔洗還啊！？

打18222

岩喎，d黑警實爭大二(龍)錢

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家小心！
8月5齊罷工！

寶福山，你訓
弱智仔

放心哦，從來無朋友打俾我架

建議手足下次有可疑電話打黎
Iphone嘅用戶 下拉選單錄屏功能可以錄低（可以錄到語音內容）
An機唔清楚

痴撚線

快！馬鞍山狗屋！

似呃錢路夜晚11點幾打黎真係冇乜可能

On9

85三罷

警黑

咁狗!

果然係毅進警

電話騙案

正常d 狗知你電話註冊人係咩wo

唔好聽不明來歷電話

屌真係弱撚智㗎喎。上次拉你嗰個，同你好撚熟啊依家?

系咪想溝你啊

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所有約見面,約傾計都係陷阱!!!!!!
所有狗都係諗點害你架咋,唔好中計!!!!!!!!
說話好聽果D係白面,佢目的都係做你,唔好上當!!!!!!!!

上次拉你嗰個

講起電騙，真人真事
自從69之後，每次有人打黎cold call 我都會問佢係邊個城市

瘋狂講香港示威。衝立會。大陸水災。武漢示威。反共。同問佢8964

我已經有超過10日冇再收大陸cold call

得返香港既call

真係好sad

lm

麻包袋

搵定警犬資料，報比佢聽

男既叫何君堯，女既叫鄭月娥

笑死 弱撚智到咁

屌，要搞警訊

小心

應該問返佢叫咩名，邊間警署同警員編號

有冇o的香港藍絲想參軍但又唔係大陸人
咁唯有我地將佢地o既資料講比o的狗聽
然後話佢地係前線手足
當做下良好公民幫下手啦

休班警

北角警署cid team 6

希望佢係真係打錯
如果唔係 真係擔心佢智商

咁似之前果單
約你返警署執一劑

下次答佢

毋懼白色恐怖，香港人加油

當唔係亂打，有冇印象邊到比左電話資料啲狗？

大陸電騙前面有＋號

啲黑警智商同啲on9騙徒一樣
騙徒：喂，好耐冇見啦，記唔記得我呀
：邊位呀
騙徒：上次喺街撞到果個呢

打黎呀，睇我點撚佢

咪係，不如話上次同你友誼波嗰個

冇比人查過牌，有出沙田

8月5號罷工！

有冇聽過咩中大意見調查
答案唔中立偏藍
你答佢黃絲答案係帶點恥笑語氣
最後會問你有幾多個電話
心諗咁撚新穎問題？
有冇人可以解答

下次一聽到

先生有無興趣買保險
一份保險可以保障你一世
死左之後留底都係一份心意
你知啦，而家妖獸橫行出街都要戴頭盔
做個盡責嘅男人，一定要買返份保險架

收過兩三次狗打黎，whoscall顯示咗出黎
全部都畀我直接cut線
有料告我既一早黎咗我屋企拉咗我啦

哦...上次加我鐘唔俾錢嗰個!!

我姓關

關你撚事

Posh

乜撚野對白 上次拉你嗰個

屌柒佢,拉你老母

係咪沙田狗屋林sir

好賤 仲想問你名
好彩樓主醒目

推比多d人睇

我直情係 7 月頭果陣打足兩個禮拜比我
早晚各幾次
whoscall 顯示咗出黎架啦傻鳩

咁你而家咪等於自爆連登ac

狗仔痴撚左線

推
屌 用埋d垃圾手段

屌佢都廢事

可以同佢傾計

直接話佢老婆好正 屌到西隧真係SORRY

提大家記得裝whoscall

覆打錯然後即刻cut線

推
死差佬
#85罷工罷課罷市

以武會友咩

：哦～你係嗰隻狗

我叫何君堯呀，陣間會去自首

我覺得大家可以留定兩三個識既藍絲既資料
下次再遇到呢d電話再慢慢同佢地好好講
篤撚曬d藍絲撚樣出去比佢地拉

今日我都有個8字頭既電話打黎 問我係咪姓陳

睇嚟香港警察受過做電話騙徒嘅訓練

嘩屌我都試過

咁你有無比人拉過

推 82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

樓主你咪黃左囉
出曬時間同電話咁

想溝女

小心d狗借d椅約炮

撚佢一獲
再屌佢老母丫嘛
都唔識玩既

可能想狗公你

：喂陳小姐呀，林sir呀，上次拉你嗰個呢

好on9

同佢講我全家都好幸福喎

當事主係白粉佬，被抄牌駕駛人士, MK仔⋯ ，呀sir,呀sir, 呀sir？

連中五都未必畢到業，字都唔識多隻，
社會工作經驗都無咩，私人公司未做過一兩份，
何以自稱阿sir ?

你應該答
哦 我記得啦
你咪係琴日出殯果個
咩你咁快投胎既

等我打去18222商量下先

白色恐怖

唔問埋佢攞委任証號碼先收線?

警犬都玩電話騙案 猜猜我是誰

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

智商有無50

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

3661
3660 字頭都係

仲會用133

黑警死全家

唔知警訊幾時會講呢單騙案

警犬

你話係就係啊 即刻屌佢老母啦 再慢慢撚下佢

18222幫到你喎

Push!!! Ho 99

佢地追到電話, 洗咩咁問

罷工罷工罷工

Pushhh

連狗訊都話呢d橋舊啦

呼籲前線警員跳賊船，final call

5/8罷工

你on9白撞呀？
屌佢一輪先啦

員佐級智力係咁上下

咁狗？

拉你老母臭閪呀黑警

有人留contact你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落枱 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 三日tm/yl/tsw 我唔係得一個人 同樣你都唔係 另有少量前線裝備

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

死警犬

若果有CID打比你

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

林sir呀，上次拉你嗰個呢

平時同白衫佬咁溝通

推 我都有。。。

On99

調返轉俾啲錯嘅資料佢

屌你林蛇老母

有冇咁on9

推！！！！

仲要咁夜打嚟

推，推到啲狗自爆

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

愈做愈陰濕

光復香港 時代革命

OT狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

屌你老尾低處未算低 on9無界限

用英文答佢佢即刻收你線

上次老蘭拉住我個位林Sir?

千其唔好Report junk call 啊
一陣阿蛇打唔到電話俾人嫁啦

光復香港，時代革命

嘩
連騙徒技術都學埋

我會罷工

上次撳低你嚟打嗰個呢

推
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

喂？ 林生呀
我係鄧嘅！ 咩事

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

騙案黎 想呃呀婆呀伯錢

不嬲差佬一開波就扮好人

上次拉你嗰個呢

班狗真係智障

喂林sir呀，陳生呀，上次屌左你老母個個。冇呀，我想講就係，伯母真係好正。

屌

班狗係咪開始請傳銷佬做cold call收料

萬國殯儀點睇

唔係聯絡人自動Block 曬

我係你奶奶阿~

我姓姜呀，姜太公個姜呀

尋日已有狗仔亂打電話
是但嗡名chok料
我估係好多義士都識用「我無野講」黎對答

希望手足們全部亂咁答
等狗唔好撚到料,

嚟自警署嘅詐騙電話

慢慢傾 撚下狗

你個情況係點